碧 咸 大 仔 Brooklyn IPhone 照 攝 影 展 震 驚 全 世 界

Brooklyn Beckham (BB) What I See
全部相都係用Iphone影架

BB親自為細佬Romeo拍攝車頭相
為求逼真 BB叫細佬赤裸上陣拍攝彌留唯美照

BB採用高難度拍攝技巧 雖不見樣貌但仍猜到係咸爺同哈七
可見BB攝影技術深不見底........

嘩BB大隻到呢

呢幅請槍影

你都係狙擊返angelababy算啦

型撚到

暫時唔係好睇到啲咩
仲後生，慢慢磨練

點解唔踢波呀英冠開始踢起都好呀

港超都踢唔掂

日日渣波好過啦 仲踢波

呢個都係佢 咁型架咩

呢張真係型到癡線

我願意畀佢老豆狂屌

如果唔係佢老豆 邊會有人請佢影相呀
乜9都黑白色 唔講以為佢色盲

有錢有夢想

學埋晒支那 D 用詞，下下都震驚全世界

擺明特登

佢肯雅影大笨象個張真係驚為天人

唔係老豆有撚人理咩

個樣似啊媽無得救

提子少陣,而個現實係人地有呢個老豆